日產 NV350/URVAN E25

Hiace, H1, T6 就成日都會有人討論
日產呢兩架反而無乜人講

論外貌，貨籠就似200系hiace
論價錢，二手價泊得住H1

日產呢兩架野係咪成日有問題，所以曝光率咁低？

主要係拉貨唔夠力點搵食

副機器簡直係垃圾